好心你班德望豬閪收下皮啦

姦都唔撚姦你啦
鬼唔知你間學校啲女豬到仆街
得一兩件係ok
仲有你班傻閪家長
講撚緊你呀，生件咁既豬閪出黎

清好波

明明大家巴打貼啲陳年j 圖出黎開心下
你班豬閪係到上綱上線
係都丁真光 協恩啲女啦
貪你間野啲女生得似村姑咩

話唔丁德望豬閪 但個大post好多人話要奶腳索絲襪 即係點

認真你便輸了

唔通打屌你老母真係屌你老母咩

駁唔到

理性分析 如果你係德望女 每日返學放學都驚身邊會有人偷拍上連登 一係就比班連登仔望住對肉絲婆仔鞋 仲要上下打量 咁你咩感受
好地地J舊相咪算囉 post埋依家D學生 你搞到人地好難唔出聲喎

補過德望 真係有少少缺乏

連登真係多痴線佬

真光妹